牛市之有乜美國市場上市既印概股好買？

集思廣益

叉股可以用咩app🤔

都話美國上市

塔塔car

公用股好不

呢幾年做乜跌到仆街

研究下

低成本車 做到好平但無人買 因為配套太廢 果到蝕到仆街同埋個朵臭左。 同埋安全問題搞到出唔到口。 但黎緊如果抗中過去發展 iso果d行得順 有望成為新興car出口國

Ching點睇印度匯豐hdfc bank

印度有指數買 如果你真係睇好印度. 好少睇印度股 我博隻極光大麻同可樂合作算